個人覺得琴日政府對策十分成功

首先7點左右 就派幾個做啲鬼0既行為 引人注意
（點解時間上咁吻合 係呢段時間 一次過出哂黎）
另外係大陸環球時報記者 但係唔戴張證係身
唔澄清自己係記者 仲要話自己係遊客
[red]目的就係想示威者對佢做一啲不法0既行為[/red］
令一啲淺黃中立0既都企佢個邊

佢事後先澄清返自己係記者 令記者企返係政府個邊
因為連記者都打
中共同政府又有藉口話我地係暴徒 散播恐怖主義
全力支持警隊執法
又同啲和理非講 你支持佢地就等於支持暴徒
令一班和理非卻步

但係點都唔割 一齊唸計拆掂佢
利申琴日都有去發夢
Sor for 1999

推

抗爭係漫長
今次當攞個經驗
大家唔好氣餒 放棄
加油
五大訴求 缺一不可

下次要冷靜 勇武配合冷靜